1Q題 咩動物好鍾意食甜嘢？

求秒

蟻多嬲死象

0/10

螞蟻

因為 甜蜜蜜 你小得甜蜜蜜

諗法幾多元化不過唔中point

....

有無新意啊 仲用陳國邦

魚皮餃

-10/10

狗
狗改不了吃屎(shit)
shit(sweet)

狗係啱 但係唔係呢個出處

答案係 狗濃糖 （九龍塘）

Null

輕鬆 多謝大家